# Projeto Final #

## Projeto Final de iOS ##

Projeto criado para a disciplina de iOS na UNIVALI, ministrada pelo professor Lucas Longo(iai.art.br).

Proposta do projeto, é utilizar um webservice com operacoes CRUDs básicas e um sistema de Autenticação.



